由賺40% 最後變左-10%

垃圾nndm pltr